###Лабораторна робота #8. Вступ до документації.
**Загальне завдання**: Розробити функції gcd() та word_count() за зразком попередніх лабораторних робіт №5 та №6. Розробити функцію, що дає можливість викликати будь-яку з функцій за вибором.
